弟弟失明癱瘓住院 哥哥竟趴身上摩擦猥褻

這什麼劇情？桃園一名彭姓男子在今年8月2日，涉嫌趁弟弟中風住院無力反抗時，將弟弟翻身後以下體摩擦其肛門至射精，因護理人員察覺有異便報警處理，桃園地檢署今依乘機猥褻罪將他聲請簡判。

根據《蘋果日報》報導，警方調查，弟弟約50餘歲，因右側身軀癱瘓、雙眼失明中風住院，約60餘歲的哥哥彭男，竟涉嫌把病床上的弟弟翻身成趴姿，再跪坐在弟弟身上，用下體摩擦其肛門直至射精。因護理人員發現哥哥異常的舉動，且幫病患換藥及擦身體時見到弟弟身上有不明液體，便報警處理，桃園地檢署今依乘機猥褻罪嫌將彭男聲請簡易判決處刑。（編輯：數位發展部）

痴撚線

如果係十幾二十歲男人件事就順眼好多。

超越印度既國家

台灣真係痴撚線

台灣真係

這什麼劇情

Gay

食到咁撚偏

呢單應該要加分定扣分

細佬想食好耐

哇屌台灣真係好撚強

所以話

屌 我以為十幾二十歲姐
仆你個街 五六十都玩d咁嘅野

仲要親細路

廢老都係肉丫

哥哥為表達對弟弟的愛付出好多

為了證明就算失明癱瘓既弟弟仍有生存既價值

明日香

屌啦星,咁都要拉,兄弟情識唔識呀！

台灣係av gv既取材點

弟弟約50餘歲

基本一分
男男一分
傷殘一分
年紀大一分

桃園加夠四分

仲有亂倫喎

60歲仲咁識食

台灣世界第一

好撚重口味

台灣男人嘅腦=屌閪+搞基

50歲先菊花殘

看護加一分
強迫情節加一分

新北市今季表現不佳

gv

好男人，不做嗎？

係50歲先被揭發

有邊單風化案冇強迫情節架?懶好笑得黎又戇鳩鳩咁,收皮啦

60歲屌50歲

想像唔到個哥哥到底忍左幾多年

桃園減10分,死gay佬

哇屌好嘔心

痴撚線

果然只有台灣能超越台灣

今次都係比人踢爆，有話細佬被迫咩？

咁樣算唔算無強迫

失婚中醫及長女認亂倫還押候判

任職中醫師的首被告（59歲）過往有一次非禮的定罪記錄，他與無業的次被告（26歲）為父女關係。兩人各被控2項亂倫罪，兩人被指在2009年5月至2011年12月期間，及於前年10月至12月期間性交，案發前次被告已經成年，事後已搬出獨居。法官駁回次被告的保釋申請，將案件押後至5月29日判刑，其間索取兩人背景、精神及心理報告。
控方案情指，首被告於2014年和妻子離婚後，與女兒及兒子居住在深水埗單位內。於約前年8月20日，當時還是中學生的兒子回家後，發現父親赤身裸體，而胞姊正在洗澡。兒子覺得事情不尋常，結果在父親的眼鏡盒中找到載有6段父親與胞姊性交片段的記憶卡，向老師及駐校社工揭發事件後報案。

父女兩人被捕後，父親在警方警誡下稱，他有次感到不開心，女兒以擁吻的方式安慰他，之後兩人便進行性交，自此之後兩人亦有繼續發生性行為。父親稱他性交時沒有戴安全套，但沒有在女兒體內射精。

女兒則向警方稱，她在首次與父親性交時已成年，亦是她的首次性經驗，女兒指她與父親關係很好才會和他性交，彼此的性關係不涉及金錢或其他利益，她每次性交後都會感到快樂、滿足及感到睡意。

代表涉案父親的辯方律師指，該父親在被捕後已即時認罪，他和女兒關係非常好，以至於產生扭曲的愛，兩人性關係不涉及利害關係；代表涉案女兒的辯方律師則形容，今次事件是個悲劇。

被告：利申非GAY

成年、無強迫 只可以話衰係生在香港

GAY不可失！

gay 亂倫 對方仲要傷殘嘅
GV都冇你劇情咁豐富啦

可能由細屌到大

究竟桃園啲人有幾痴線

傳教士 < 一般人 < 印度人 < AV 情節 < 毒撚性幻想 < deep web <<<<<<<<<<<<<<<< 台灣<新北

慘過殺左佢

今次連台灣人自己都忍唔住問句這什麼劇情？

這是什麼劇情

話唔定人地個50歲細佬好似呢個咁呢

又老又gay仲要親兄弟
想點？

Gay incest

嘩屌

屌 我究竟睇左d咩野

又大開眼界

玩到咁連台灣人都唔識評論

DLLM

gay因有問題

屌啊 好核突啊
台灣成日咁多風化案，幾時都話台灣文化低，無資格笑大陸，大家文化水平都差唔多

唔知應該俾咩反應

WTF

兄弟情

桃園呢期狀態大勇，就黎超越新北

搞基！仲要亂倫！仲要盲嘅！仲要成六十歲！係差在未群P，咁就完美

古法按摩據聞可起死回生

....

60歲青頭

癲過啲腐女畫既H漫

屌左你咁多年...終於可以屌鳩你

我覺得至少加10分

我到底睇撚左d咩 阿伯+亂倫

好野，你咁都諗到
俾個讚你

台灣最美風景

fake news

痴撚線台狗

我個樣：

睇到扯咗

睇完我都講左句痴撚線

估啱地方
估錯年齡層

台灣現實比AV電影更離奇

台灣人真係痴撚線咁細個地方都咁多變態

big yikes

哥哥屌到細佬硬晒

cl

台灣每單風化案都有自己特色
好似無重覆過
仲勁過講故台

台灣風化案新聞，每次睇就好似食出奇蛋

劇情次次都出奇地意外，估你唔到

ff到兩個年輕男孩悲痛嘅愛情故事
可能兩個都係gay 後生嗰陣因爲世俗枷鎖無得相愛
老咗先偷偷回味

台灣好恐怖

如果有最佳風化案一年一度選舉
呢單新聞一定榮登首冠

近親hehe
仲要50路

擺到明係痴線

幾變態先會想插自己細佬個菊花...

痴撚線公司
單單新鮮

痴撚線公司

平時細佬做開1 而家俾哥哥做翻次

手足情
刺激d 穴道, 前列線, 可能可以睇返野
呢個世界上無人明白哥哥既心意

真係黐撚線

屌，乜撚野劇情黎 寫劇本都未必寫到

崇台狗出來打飛機啦

新北

新北又輸

新北同桃園係呢方面真係世界第一

bro